賤朗對伊朗，有咩建樹？ 人地1個mark你渣

收皮啦你 垃圾黃騎

進攻終結者

王騎清係牙朗頭號fan屎

推

今日諗住幾點跑入場阻牙朗射波？

將軍準備衝落場未

肉酸到

開始覺得王騎=牙朗迷

又話隊友廢

賤朗念力影響，先入到

你嘈人地無教好訓

王騎=真朗迷

深夜唔訓支持牙朗

王sir我驚你再咁燈落去提子真係捧盃
不如等提子出左局先開po抽水啦好嘛

見牙朗無波入即刻發功